香港反送中，算唔算反全球化或去全球化

全球化，就要先進國家與落後國家合作，要優質國家與劣質腐敗國家合作，要優良富裕國家放下身段先做到。

全球化唔止係講國際企業和互聯網，唔止係經濟和通訊咁簡單，法律都係好重要的地方。

全球司法和法律合作，係全球化的重點之一。

反送中，應該算係反對全球司法合作運動之一，即係反全球化的一部分 ？

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

pull

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

Collect晒全世界wo，而家全球反共。
倒不如話中國帶頭搞世界大戰，係經濟同文化侵略其他國家。

崇洋

關咩事?

Sorry for 1999?

極權國家，呢個世界唔止中共

政治方面，比中共極權的，有北韓，沙特阿拉伯

經濟民生和貨物質素，比中共差劣的，有india and pakistan，仲有大量非洲國家

治安比中共差劣的，有南美洲國家和東南亞國家

司法全球化有咩用？
而照你logic 中國堅持國家主權都係反政治全球化啦

其實係人民對近二十年反民主浪潮嘅反撲

其實香港係玩緊去中心化
無大台主義 共同擁有社會真正民主 從而不需要政府為國家中心 所以中共先咁強力打壓 美國就當然唔會放過依一粒免費既反抗種子 出師有名 去制住中國 係經濟上打擊佢 玩冷戰2.0。
三戰近了

首先 要係國家先

當然啦。中國係反全球化的先峰。

去中心化同冇大台集群團智慧既模式將係人類文明正式轉向宇宙文明既進化

將香港同中國嘅司法合作定義為司法全球化係非常狹隘
廣義啲睇，全球化應該包括Norms，例如普世價值
反送中係避免將罪犯送交去一個冇法治、用嚴刑迫供嘅地方
甚至送去台灣都係一樣，台灣有死刑呢點係同普世價值相違背
反送中係展示香港擁抱普世價值，絕非反全球化